摩連奴警告皇馬不要挖走迪基亞

摩連奴警告皇家馬德里不要亂來，不要嘗試簽入迪基亞，呼籲他們去其他球會買人解決龍門問題。

皇馬一直喜歡迪基亞，2015年差點買入此子，但最後未能成事。現時迪基亞的合約去到2019年，不過皇馬仍然虎視眈眈。
摩連奴警告說，迪基亞一定會留在曼聯比賽，呼籲皇馬死心不要搶人。
摩連奴說：「迪基亞會留隊，我不知道皇馬的意圖，但如果我是他們，我會另找他人。」()

屌你老母雲高爾

照買會點

唔賣囉 學敢帥放落雪櫃

西班牙人

今季開始跌跌地

賣啦，係咪都輸波

曼聯在禁錮敵機亞

冇迪基亞前 4 都唔知有冇

曼聯醒啦 同佢續到約 DDG成世就咁玩完

買埋vvd黎兇迪基亞
簽左約之後就鎖人locker
正曼狗

係買唔到嬲豬定係因為仲要見到迪基亞屈人機而嬲豬

唔信廸基亜會留